其實中共覺得美國又要應付疫症就唔得閒理你會唔會太天真？

當年列根一邊救經濟一邊冷戰對付蘇聯咪一樣贏

依家又搞台灣，又搞香港，外交部又周圍吠，係咪當美國佬流的？

美國仲有時間幫委內瑞拉民主化

中共係咪當左美國政府得一個人做野？

連登都好多人以為美國掛住武肺同大選都唔會得閒幫香港

今年真係唔得閒,要大選

中共係當美國官員係中国官員啫

中共官員慣左聽一條友order做野，一時太多order會亂

連登D5毛幾日就吹一次美國唔得閑理香港 當香港係condom

唔會，跟本預咗攪炒。

係驚都驚其他國家呀跟隊
走去撐牙習
令美國孤立無援

遲啲美國疫情完結要搵人算帳就真係對支那嚟大技

中共仲要玩核試，真係玩火

相信唔會 依家個個都係等疫情完咗 排隊同支那追數 美國根本無需要急住搞你 完咗再食花生都未遲